<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="changelog_title">Список изменений</string>
    <string name="changelog_dialog">
        &lt;i>Сайт проекта: https://github.com/eolme/browser-suze&lt;br>
        Список изменений: https://github.com/eolme/browser-suze/blob/master/CHANGELOG.md&lt;/i>&lt;br>&lt;br>

        &lt;b>Версия: 1.0.0&lt;/b>&lt;br>
        \u25AA Первый релиз&lt;br>
    </string>

    <string name="overview_title">Обзор</string>
    <string name="overview_dialog">Здесь вы можете получить доступ ко всем открытым вкладкам и вашим
        данным: сохраненные сайты на стартовой странице, закладки и история. В настройках вы можете
        решить, какой контент будет отображаться при запуске.</string>

    <string name="startSite_title">Главная страница</string>
    <string name="startSite_dialog">Удерживайте любую сохраненную закладку, чтобы установить ее
        в качестве главной страници. Этот сайт всегда будет загружаться при запуске или когда вы
        открываете новую вкладку. Вы также можете установить пустую стартовую страницу через меню закладок.</string>

    <string name="gestures_title">Жесты</string>
    <string name="gestures_dialog">На панели инструментов и на \"кнопке навигации\" можно использовать жесты:
        ▪ Проведите пальцем вверх/вниз → прокрутка вверх/вниз;
        ▪ Проведите пальцем влево/вправо → перейти назад/вперед;
        ▪ Нажмите → открыть меню;
        ▪ Длительное нажатие → открыть диалог быстрого переключения
        Жесты можно изменить в настройках.</string>

    <string name="fastToggle_title">Быстрое переключение</string>
    <string name="fastToggle_dialog">Если вы длительно нажимаете \"меню\" или \"Кнопку навигации\",
        откроется \" быстрый диалог переключения\". Здесь вы можете изменить некоторые важные настройки,
        не покидая текущий сайт. Вы также можете добавить веб-сайты в белый список для AdBlocker, JavaScript или Cookies.</string>

    <string name="menu_title">Меню</string>
    <string name="menu_dialog">Управляйте своими вкладками, делитесь или сохраняйте контент, обрабатывайте
        текущую вкладку или используйте некоторые функции: просто попробуйте. Меню можно отклонить, как и
        все другие уведомления, нажав назад, нажав вне меню или просто провести меню вниз.</string>

    <string name="not_title">Уведомления</string>
    <string name="not_dialog">Уведомления показаны в нижней части экрана. Они могут также быть отклонены как и меню.</string>

    <string name="settings_dialog">В настройках есть еще больше параметров. Попробуйте!</string>

</resources>
